[
    {
        "randomId": 744
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirankungurumanyu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "correct_answer": "Igihuru gihiye uruhande rumwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Isuka irokeye ni yo ihinga neza",
            "option_1": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshoye mukara nkura mweru",
            "option_1": "Amamera n'ifu",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "Imiduha",
            "correct_answer": "Amamera n'ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ururo mu mateke",
            "option_4": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igitabo cya Mutara ntawutagishengera",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Umucaca mu ruzi",
            "option_4": "Ikibuguzo, igisoro",
            "correct_answer": "Ikibuguzo, igisoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Ingingi z'amasaka",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Akagasire ku rusyo",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    }
]